鄉鎮市區,租賃標的,土地區段位置或建物區門牌,租賃總面積平方公尺,都市土地使用分區,非都市土地使用分區,非都市土地使用編定,租賃年月日,租賃筆棟數,租賃層次,總樓層數,建物型態,主要用途,主要建材,建築完成年月,租賃總面積平方公尺,建物現況格局-房,建物現況格局-廳,建物現況格局-衛,建物現況格局-隔間,有無管理組織,有無附傢俱,總額元,單價每平方公尺,車位類別,租賃總面積平方公尺,租金總額元,備註,編號
馬公市,房地(土地+建物),澎湖縣馬公巿澎湖縣馬公市東衛里東衛1~30號,380.77,,一般農業區,甲種建築用地,1050327,土地1建物1車位0,全,2,透天厝,住家用,加強磚造,0941114,256.21,5,2,4,有,無,有,35000,137,,0.0,0,,RPPNMLMJMHLFFAX76CC
馬公市,房地(土地+建物),澎湖縣馬公巿澎湖縣馬公市西衛61~90號,253.14,,鄉村區,乙種建築用地,1050418,土地1建物1車位0,一層,1,店面(店鋪),住商用,鋼筋混凝土造,1040323,138.09,0,1,2,有,無,有,17000,123,,0.0,0,,RPQNMLKLMHLFFAX86CC
